孤島西貢

on9封哂路
坐左一日m記
而家間m記話賣哂野食7點閂門
點避好

去游水

仲可以去邊度避
on9 d出路冧哂樹

唔想做隻水鬼

而家冇雨但行出去要幾粒鐘

去碼頭坐一陣囉

近岸個環境好痴線
水位勁高

行返去囉

一再黎料落雨就大獲

啱啱先放完狗，有幾高

我今朝經過過咋，被吹走咁滯

是但邊間餐廳開就入去食飯 慢慢坐啦

m記一閂門就出去搵下先

一陣其他閂鳩埋 真係比人指撚住黎笑

本身都冇邊間有開到，冇既就入ok

大會堂無開咩 庇護中心

你去西頁做咩?

你屋企唔係西貢走去西貢做咩？